\begin{figure}[!ht]
	\centering
	\begin{subfigure}{.48\textwidth}
		\begin{tikzpicture}
			\begin{axis}[
				width=6cm,
				height=6cm,
				xmode=log,
				ymode=log,
				grid=both,
				grid style={line width=.2pt, draw=gray!10},
				    	xlabel = $\mathrm dt$,
				    	ylabel = $\left\Vert U_{\mathrm dt,\, \text{REF}} - U_{\mathrm dt} \right\Vert$]
			\addplot [color=black,line width=1, mark=*]
			table[x expr=60 / \thisrowno{0}, y=err] {data/err5.txt};
			\end{axis}
		\end{tikzpicture}
		\caption{$t=3$}
	\end{subfigure}\hfill
	\begin{subfigure}{.48\textwidth}
		\begin{tikzpicture}
			\begin{axis}[
				width=6cm,
				height=6cm,
				xmode=log,
				ymode=log,
				grid=both,
				grid style={line width=.2pt, draw=gray!10},
				    	xlabel = $\mathrm dt$]
			\addplot [color=black,line width=1, mark=*]
			table[x expr=60 / \thisrowno{0}, y=err] {data/err50.txt};
			\end{axis}
		\end{tikzpicture}
		\caption{$t=30$}
	\end{subfigure}\\
	\centering
	\begin{subfigure}{.48\textwidth}
		\begin{tikzpicture}
			\begin{axis}[
				width=6cm,
				height=6cm,
				xmode=log,
				ymode=log,
				grid=both,
				grid style={line width=.2pt, draw=gray!10},
				    	xlabel = $\mathrm dt$,
				    	ylabel = $\left\Vert U_{\mathrm dt,\, \text{REF}} - U_{\mathrm dt} \right\Vert$]
			\addplot [color=black,line width=1, mark=*]
			table[x expr=60 / \thisrowno{0}, y=err] {data/err100.txt};
			\end{axis}
		\end{tikzpicture}
		\caption{$t=60$}
	\end{subfigure}
	\caption{Évolution de l'erreur numérique du système de Lorenz par rapport à une simulation de référence à $t=3$, $t=30$ et $t=60$. État initial : $U_0 = [0,1,0]^\top$, avec $\sigma=10$, $r=28$, $b=8/3$ pour une fenêtre temporelle de $t=3$.Référence calculée avec $\mathrm dt = 6\cdot 10^{-7}$}.
	\label{fig:opt}
\end{figure}